依間ig shop相當有可疑

啲價錢次次都平得唔對路
今次連圖都懶得執

係佢度買過2對鞋 佢平好似係因為d 網有優惠先買 見佢每對食100幾蚊水

我供過貨比佢

個cage

newbalanceorder都覺得鬼 真係笑而不語

開得ig shop都係求打個和

巴打有d咩貨供？ 可加tg詳談？

成街black friday 7折，對multi我自己入都係$10xx有咩咁鬼
佢放錯圖姐，仲要佢攞得貨多人地實比discount佢啦

OW

7成真

佢之前啲貨門市未出就有又係咩一回事

Cream香港美國未上，fb成堆貨tim
正正常常有contact ge鋪已經係落左2019 ge貨order
世界咁大好多野大家唔係行內都唔識，唔洗咁陰謀論ge
你隨時自己contact d外國鋪，都可能有意外收獲

個名夠鳩流

more
想知咩外國鋪，你講批定咩？

好明顯批
好似12月既 Concord 45 其實9月已經有貨係手
要拎既都拎哂

外國鋪有冇例子？

我都想知
見佢supreme 算平又多size

日本水貨鋪好多都賣緊
大陸又係